有冇人部Iphone5s仲係順到仆街

好想換手機但係好似性能過剩咁，仲要核電

Iphone 3gs順到仆街兼核電，再戰多3年

之前部5s開始有少少lag
同埋舊電勁虧
換咗11

打手躝啦，ios點會lag，講大話都作好啲

打咩手 on 9

窮撚躝啦

真係用幾年仲勁順喎，你估你部華為咩

我放6+仲用緊，冇咩大問題

用左咁多年，速度keep住新買回來差不多。
當然慢過A13好多，但係咁多年都習慣左。
年年自己換電池續命。

下同A13差唔多喎，不知幾好用

6s可以再戰幾年，但都買左xs

又打飛機 我6都頂唔順換左11

我用緊5s, SE, 11pro
部5S真係lag到用唔到..
反而SE除咗電量, 其他還好

用緊se
無錢換電話
小米都無錢換

6得1GB RAM reload到傻

我部5s最多有少少lag, 只係舊電好快就冇電

用緊iphone4

識玩就一定玩到部機去到極限先換

用緊s3

仲用緊iPhone 3G 仲好順

用緊十一專業極限
諗住再戰廿年

我係冇錢換

iPhone 5s 上咗11之後就lag到仆街

窮撚仲用緊SE，還好喇